「宣誓」如果我不幸中招，我會盡我所能去齊十八區狗屋

忠誠勇毅
不徇私不畏懼

仲有警察宿舍

黑警死全家

仲有狗宿
最重要係狗宿

各位手足保重
但有機會唔會浪費

好
確保傳偏每一家

我屋企附近有狗宿
我中招佢地死撚硬

其他政府機關呢
治港核心呢

曱甴屋

一步一步黎
同埋落曱甴藥落一份都好夠，會惹埋比其他曱甴

痾嘔肚痛樣樣做齊

寄張有口水鼻涕嘅親筆信俾7婆

但係會有接觸傳播
潛伏期咁撚長咁咪姐係有傳翻畀自己手足
有冇人考慮過

跟

又諗

推

如果法官都有宿舍就好

Pin 晒啲地址出嚟先？

勇武退場

攬炒未驚過

我會將我啲體液抹哂係狗屋冷氣槽道

真正嘅柱光，攬炒開始喇各位。

推 冇五大訴求 我寧死攬炒

你估班狗黎緊仲夠唔夠膽亂咁拉人
萬一拉著個病者